點樣唔再鐘意一個人 甚至忘記

瘋狂暗戀佢五年
其實變左明戀
之後表白炒左
用左三年去忘記
後面果兩年連有佢既相都唔敢睇
以為終於忘記左
近排見番
發覺又中番伏
求救

覺得自己好失敗

我都有同感，覺得好辛苦

放下。佢係個普通人，鐘意佢種感覺 都係自己諗出黎嫁姐。

唔怕睇佢啲相 先真係忘記

五年真係唔敢想像